一人一個護理頭髮嘅tip

以前成日染頭搞到依家啲頭髮又旱 仲變到好綿咁 就立志想開始護理下佢 但除咗嗏髮尾油之外 其實都唔知仲可以點 如果去salon個啲又要定時去又貴 想知有冇啲乜基本嘢係日常都可以做到

想知+1

剷光佢 重新生過

望到成堆草就覺得好煩 我已經係冇漂過都咁 開撚曬叉

日日用護髮素,但一定要洗得乾淨,唔喺就好苙

我有漂有染 個頭傷到仆街
可以試下用免沖洗焗油

自己買焗油

邊隻好？

你唔再搞佢剪短d比出面搞次自然會好